轉場！！依家係試波子嘅好時機！

佢地d狗自己都睇唔到路！！！！
轉場！

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

轉場！

光復香港！時代革命！